@STRING{tugboat	= {TUGboat} }
@STRING{beiprogramm	= {{\TeX}-Beiprogramm} }
@STRING{bretter	= {Bretter, die die Welt bedeuten} }
@STRING{dtk		= {{D}ie {\TeX}nische {K}om{\"o}die} }
@STRING{editorial	= {Editorial} }
@STRING{fremdebuehne	= {Von fremden B{\"u}hnen} }
@STRING{fundus		= {Aus dem Fundus} }
@STRING{hinterbuehne	= {Hinter der B{\"u}hne} }
@STRING{leserbrief	= {Leserbrief(e)} }
@STRING{magazin	= {Magazin} }
@STRING{rezension	= {Rezensionen} }
@STRING{schonimmer	= {Was Sie schon immer {\"u}ber {\TeX} wissen wollten \dots} }
@STRING{theaterkasse	= {Von der Theaterkasse} }
@STRING{theatertage	= {{\TeX}-Theatertage} }


@Article{	  dtk02.1:voss:mathematischen,
  author	= {Herbert Voß},
  title		= {Die mathematischen {F}unktionen von {P}ost{S}cript},
  journal	= dtk,
  year		= 2002,
  volume	= {1/02},
  altvolume	= 1,
  altnumber	= 14,
  month		= mar,
  pages		= {},
  annote	= bretter,
  keywords	= {},
  abstract	= { \PS, faktisch genauso alt wie {\TeX}, ist im
		  Verh{\"a}ltnis dazu allgemein noch weniger bekannt, wenn es
		  darum geht zu beurteilen, was es denn nun im eigentlichen
		  Sinne ist. Außerdem wird h{\"a}ufig vergessen, dass
		  sich mit den \PS-Funktionen viele Dinge erledigen lassen,
		  bei denen sonst auf externe Programme zur{\"u}ckgegriffen
		  wird. Dies wird im Folgenden f{\"u}r die mathematischen
		  Funktionen im Zusammenhang mit dem Paket \texttt{pst-plot}
		  gezeigt. }
}

@Book{tlgc2,
  author	= {Michel Goosens and Frank Mittelbach and Sebastian Rahtz and Denis Roegel and Herbert Voß},
  title		= {The {\LaTeX} {G}raphics {C}ompanion},
  publisher	= {{Addison-Wesley Publishing Company}},
  edition	= 2,
  year		= {2007},
  address	= {Reading, Mass.}
}


@Article{girou:01:,
  author	= {Denis Girou},
  title		= {Pr\'esentation de {PST}ricks},
  journal	= {Cahier {GUT}enberg},
  year		= 1994,
  volume	= {16},
  month		= apr,
  pages		= {21-70}
}

@Article{girou:02:,
  author	= {{Timothy van} Zandt and Denis Girou},
  title		= {Inside {PST}ricks},
  journal	= TUGboat,
  year		= 1994,
  volume	= {15},
  month		= sep,
  pages		= {239-246}
}

@Book{PostScript,
  Author         = {Kollock, Nikolai G.},
  Title          = {Post{S}cript richtig eingesetzt: vom {K}onzept zum
                   praktischen {E}insatz},
  Publisher      = {IWT},
  Address        = {Vaterstetten},
  year           = 1989,
}

@online{pstricks,
  Title          = {PSTricks - {\PS} macros for generic {\TeX}},
  Author         = {{Timothy van} Zandt},
  Organization   = {},
  url        = {http://www.tug.org/application/PSTricks},
  year           = 1993
}

@Book{PSTricks2,
  author	= {Herbert Voß},
  title		= {\texttt{PSTricks} -- {G}rafik f\"ur \TeX{} und \LaTeX},
  edition	= {7},
  publisher	= {DANTE -- Lehmanns},
  year		= {2016},
  publisher	= {Heidelberg and Berlin}
}

@Book{PSTricks2-UIT,
  author	= {Herbert Voß},
  title		= {PSTricks -- Graphics for \TeX\ and \LaTeX},
  publisher	= {UIT},
  year		= {2011},
  address	= {Cambridge}
}

@Book{LaTeXRef-UIT,
  author	= {Herbert Voß},
  title		= {{\LaTeX} quick reference},
  publisher	= {UIT},
  year		= {2012},
  address	= {Cambridge}
}

@online{wolfram,
  author	= {Eric Weisstein},
  title		= {Wolfram MathWorld},
  publisher	= {{Wolfram}},
  year		= {2007},
  url	= {http://mathworld.wolfram.com}
}

@ctan{pst-tools,
  author	= {Herbert Voß},
  title		= {\texttt{pst-tools} -- Helper functions},
  year		= {2012},
  url	= {/graphics/pstricks/contrib/pst-tools}
}

@online{ramirez,
title= {Properties and Generalizations of the Fibonacci Word Fractal Exploring Fractal Curves},
url = {http://www.mathematica-journal.com/2014/02/properties-and-generalizations-of-the-fibonacci-word-fractal/},
author= {José L. Ramírez and Gustavo N. Rubiano},
}
 